Tuli ette Wõnnu walla liige lesk Ann Mihkli naene Kruus, ja andis üles öösel 25/26 Now. 1891 a. lautadi meie aida müür maha ja aida eest warastati ära järgmised asjad 1) 7 willast poe rattikut - 6 rubla 50 kop. kõik kirjut karwa, 2) 2 sitsi ja üks poomwilla rätikut kirjut karwa - 70 kop kokku 3) 2 musta willast ratikut - 1 rub 80 kop 4) 3 walget rätikut - nendest üks klaar kaks tükki kalingurit wäärtus kokku 95 kop. 5) üks poe kaela sall kirjut karwa - 35 kop. 6) üks suwe müts - 65 kop. kahju kokku 10 rub. 95 kop.
Ei oska kirjutada: Ann Kruus XXX
